朗迷: 保方真係慘，無得同牙朗拎歐聯

真係慘

嗚嗚嗚

橙